如果罷工可以令生意額大增

我諗會多好多舖頭支持

所以應該要幫襯多啲今次有響應罷工嘅舖頭同埋杯葛冇響應罷工嘅舖頭

你哋話係唔係？

罷工就係要影響經濟
你生意額大增咁政府都支持啦

我覺得應該針對中資親中藍絲舖頭會好啲，令多啲反運動嘅舖頭執笠而令支持運動嘅舖頭增加生意對整個運動有幫助

個運動長遠嚟講需要更多贊助商/朋友

早前話搞罷食list點解冇咗聲氣？ 依家可以加多個罷買list

你哋諗下，支持罷工嘅舖頭冇咗一日生意但唔支持嘅就多咗一日生意，長遠落去仲有邊間舖頭會支持罷工？ 最後只會得番藍絲舖頭因為支持罷工嘅舖頭自己都會頂唔順死晒

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰